deep溝到吹波膠

阿deep 就爽啦

認起eric kong 同佢係便利店套戲

無人識?

乜水吹波膠？

崔碧嘉

佢曾經喺英國留學幾長時間，肯定識英文同法文，之前都有去巴黎、意大利西西里島拍戲。